Macbook Air 13' vs Pro 13' (冇touch bar)

諗緊買邊部好
一直揸唔到主意
筆直都係12000左右
主要文書 睇戲 玩d單機game咁

兩部速度 螢幕顏色會唔會差好遠
差2000蚊左右 買pro值唔值
同埋呢部pro易唔易熱

新手求指教

Pro，個air個mon唔係retina睇得好辛苦

正皮俾螢幕
依家好多人俾蘋果洗腦用曬支那詞

認真答
一定係mbp13
重量同mba一樣
Mon靚好多

「主要文書 睇戲 玩d單機game咁」

買window機
完

差唔多價 仲會唔會有其他macbook都好洗

咁佢地用咩講螢幕

apple打唔到單機
要輕薄就xps13 有display card gtx1050

屏幕
好似係

屏

完全係相反意思
只係發音接近變左錯別字